見到cc台冷氣軍師反加泰就知香港無救了

說個笑話
stand with hong kong. fight for freedom

上蛇點睇呢個po
「岳義士」主動打狗其實係卧底自編自導自演

老實講cc台全部賤種黎 我7月舉美帝旗比人屈係鬼

舉美國旗係鬼 火魔法係鬼 裝修係鬼 整菠蘿係鬼

依個曲線嚟

加泰搶哂我地fo

ching走得好前

香港智將

加泰人爭取獨立都得罪班cc台班軍師

班軍師覺得暴力畫面唔好出現唱下歌自hi下攞道德高地就最好

咪係 緊係波台班統帥先有資格出聲

人地爭取左500年都比軍師割

其實好兩難
自私諗法就係如果香港支持加泰
西班牙係歐盟阻止幫香港

但真係為支持加泰香港寧可得罪西班牙???
需然支持先係正確

cc台打到黎波台 我地割唔割